負資產樓其實有咩問題先？

點解政府唔俾有負資產樓

咁又可以有負資產股票

股票大部分full paid喎師兄，買樓大部分mortgage

孖展被人斬倉你見過未

每月供得起又自住，唔覺有問題

銀行會叫你一下子補返差價

怕銀行call loan

因為影響既人多

自己上網搵返97嗰段歷史